情緒病要覆診 你地返工點請假

我最近要返工
又要覆診
又唔想畀同事知
特登個日睇第二個醫生拎醫生紙定點

未試過

同醫生改時間

傻鳩 緊係要俾人知 仲要扮下癡線等人唔敢俾野你做 一炒你就搵平機會

睇政府改時間唔會好煩咩？

我啲藥剩係食到啱啱個日

只可以提早覆診

講就咁講

但好鬼怕畀人冷眼

啲人又了解精神科好多種

一陣人事關係唔好
你咪又係自己走

計到啱啱好？應該有多一兩日藥走盞
你過咗時間未去佢通常都會打俾你
你都可以打去話唔記得咗覆診 冇藥食 佢會好快安排時間俾你（我之前唔想攞張psy醫生紙都係咁

但下次唔好咁啦 麻煩到人
覆診醫生同你夾時間 你揀個方便日子啦

今日請到
下次呢?
長遠不是好事

而且被揭發仲大鑊

攞正牌可以告平機會, 你唔講反而係存心詐騙公司

直接同上司講
求佢保密
反正遅早都會知
如果公司要病假紙，上面會有寫

真係啱啱好

都係最近先搵到工

所以我先咁問

多謝你

聽日先開始返
睇睇個上司閪唔閪先

睇下上司閪唔閪先決定
仲有我上網睇好似可以叫醫生隱藏睇咩病

見工時有講自己係痴線
所以奉旨請假覆診

淨係同你啊頭講咪得

Hi巴打

我驚講完請都唔請

你知香港人你點架啦

咁要睇下一排佢係咩人
一陣佢仆街嚟嘅
咪爆曬出去

用佢個名義爆出去點都有說服過你爆出去

但講到尾 睇你平時工作表現點 有冇比到麻煩同事

但我今日先第一日返工
嚟緊下下星期就覆診

咁你覆診前幾日同你啊head講定
同埋要做好手頭上既野

好擔心畀人爆出去

你一係咁樣諗下 你盡早同遲下爆出去對你,同事,啊head有咩好 有咩唔好(例如有利益關係而易嘈架 比手尾你跟)
但你話比人話就一定,差在係唔係你面前講

我怕我頂唔順閒言閒語

唔係話籍口
但我真係......

公司有個白咭同事，除了有一個人較多咀外，其他同事都冇冷眼有白咭既同事。
家家有本難念的經，只要做好本份，唔駛理別人目光

不過都多謝巴打你

我咁麻煩你都幫我諗咁多

祝你事事順利啦

我冇白咭

咁我都要睇睇啲同事好唔好先講喇

咁都係覆診前幾日你同啊head講啦
另外你可以去隔離精神病個post臣下啦